［冇人性］你每幫一個人 你嘅壽命就會減一日

哈囉，我叫阿輝阿，但我唔識講外星話。
亦可能因為呢樣野，我同唔到綁架我班人溝通。

.

「先生，你試下冷靜啲咁組織返好件事先，唔係我地好難理解你講乜野架。」坐係我面前嘅係一個警察。

「喂大佬阿，我比人綁架阿！你叫我點撚樣冷靜阿？」對唔住，我真鳩係冷靜唔到，因為我相信我嘅理智已經比人撕咗票。

「你唔冷靜，我地乜都問唔到，我地唔會幫到你。」

.

就咁嘅，我呢成世仔都未好彩過架喇，但我相信一樣野，叫做好人有好報，惡人就一定有惡報。雖然我運氣差，但我相信，只要我肯努力，將來一定可以改變自己，成為一個成功人士。

至於咩叫成功，我相信都不外乎係乜野有車有樓有女朋友。最重要，係可以受到人尊重。而我相信，從日常嘅小事出發，亦係最容易受到人尊重嘅。少則幫人搬下野，大則 .. 我冇咁偉大，我最偉大都淨係係試過讓座比人。

幫人，係常理，係人之常情。我相信我幫人嘅時候，都係一直幫緊自己。但假如有一日，你發覺你幫人嘅時候係會害到你自己。唔係講緊會消費你時間，消費你金錢咁簡單。

而係講緊你幫人，係會消費你條命。

- 我不是文章 -
是咁的，其實細佬第一次係連登寫文
今次係突然心血來潮想試下寫
加上我打字打得慢 所以希望大家唔好平安夜屌我出文
我會自己屌自己加速架喇
歡迎大家留個靚名支持下細佬

「今晚平安夜喎衰鬼，你唔搵你女朋友出街嘅？」

我其實唔明白，明明成村人都知我冇女朋友，點解硬係要問一啲一早知道答案嘅問題。

咁但係我又唔想得罪佢，咁咪又聲好氣答返佢囉。

「都冇女，出條撚咩哈哈哈哈哈哈！」

「唉，乜你年年都係咁架？我成日都話，淨係幫啲囡囡係唔夠架，幫完要有下半場架。」呢個係我中學老死高佬志偉。佢把聲同米奇老鼠好似。可能係咁，佢就成功用佢把咁有磁性嘅聲，溝到唔少女返嚟。

但我唔理解究米奇老鼠有咩吸引力。

「我今晚呢就要陪女朋友，我Ranking個到就靠你喇！」雖然佢人高過我，把聲磁性過我，女多過我，但偏偏打機佢就廢我好多，佢係連玩嘉文嘅combo都可以打成RQE嘅人嚟。所以佢係多數時間會同我打NG，到佢唔打嘅時候，就會叫我打Ranking。

「屌咁廢就唔好玩嘉文啦！係咪先阿輝？」唔好以為佢串緊自己，其實佢係到串緊對面隻JG。

「咪係囉，哈哈！」

.

平安夜，我屋企一個人都冇。老竇老母去咗旅行，同我講話要我留返係香港溫書，畢咗業先好去旅行。

「你GPA再唔過3呢，就連書都冇得你讀架喇！」我係 i 大讀書，GPA過3嘅人加埋都唔知有冇10個。不過我知道，我肯捱肯搏，都係拉到個3返嚟嘅。

於是我聽佢地講，留返係香港。但至於溫唔溫書，可以留返HunterxHunter出完先講。

好凍，攬住我

晏啲會再有文睇

轉眼間，已經十點鐘。

志偉已經同囡囡出去搞埋下半場，而我就係屋企戇鳩鳩咁幫佢爬Rank。

「會幫路嗎這JG?不會玩去打電腦。」台灣啲脾氣真係差咁啲。

「平安夜就一人少句啦 打機定打人阿屌」

係呢個時候，我望一望個鐘，原來已經十一點。我發覺原來我未食野。

我望一望個雪櫃，嘩，竟然得返包就過期嘅維他奶。

睇嚟我逼住要落街食我嘅平安老麥大餐。

落到街，條街清靜到一個前所未見嘅地步。睇嚟平安夜大家都唔會留係自己嘅地頭。

簡單咁描述一下我前往老麥嘅路線，首先我落到樓下，然後係十字路轉個右就到。

當我步入老麥，見到旁邊一對情侶係到你餵我食薯條，我餵你食雞翼咁樣。

「嚟啦，食啦BB！」個女嘅身形都幾強壯，穿著黑色連身裙。「再唔食，今晚返去就餵到你嘔！」

「食喇食喇！」而個男嘅，都叫中上樣嘅，但佢條橙色褲太搶眼，我冇留意到佢係咩樣。

我見到女嘅面上露出幸福嘅笑容，但相反男嘅面上就露出一個係鬼都睇得出嘅強顏歡笑。他發現到我見到佢，對我做出一個「救我阿仆街」嘅眼神。

而個肥 .. 強壯女士見到我望實佢地，都馬上啤我一眼。「BB，佢𥄫我阿！」

「係咩 .. 食野啦哈哈哈哈哈哈哈！」

出住咁多先
希望留個名多多支持

心理時鐘巴打客串

留名

「麥樂雞餐加大可樂走冰」無情嘅老麥店員冷冷咁樣將我會餐放低。，然後就轉身走去繼續炸薯條。

「唔該晒。」我微笑點頭以示謝意。

我臨走嘅時候，再望返啱啱個對情侶，點知發現個強壯女士仲睥緊我。我頂唔順，對佢微笑一下就急急腳離去。

係離開之前，仲聽到橙褲先生係到大笑。「嘩！係薯條阿！好撚正阿！快啲夾埋落下面食啦！哈哈哈哈哈哈！」

我唔太明白佢地之間對話內容嘅意思，我估呢位兄台都係痴痴地線。

.

就係我行到十字路口嘅時候，我突然 feel 到係我後面有一陣寒氣。然後我 feel 到我後腦有啲痛。係我未叫到出嚟嘅時候，我就已經冇咗知覺。

當我醒返嘅時候，我係一個好黑嘅地方，好黑好黑。黑到要隻手指插埋入眼嘅距離先望到隻手指。

「救命阿！救命阿！有冇人阿！」我大叫，希望能在吸引到人注意。

「輝仔輝仔，你醒咗喇係咪阿？」一把好慈祥嘅聲音突然出現咗。咪住先，呢把聲，好熟，真係好熟。

「你係邊個？」

「我係爺爺阿！」突然一陣光由唔知邊到打落嚟，係我面前嘅，真係 ... 竟然真係我爺爺。係已經過咗身 3 年嘅爺爺。

「爺爺 .. 爺爺！」我控制唔到我嘅理智，我呢個時候只係識攬住爺爺係到喊。「我好掛住你！」

「冇事喇輝仔，冇事冇事！」

「陳志輝先生，陳志輝先生。」另一把陌生嘅聲音出現咗。「歡迎嚟到地府。」

我聽到呢一句，我嘅理智好似突然間返咗嚟。地府？搞乜撚野先宜家？地府係死咗嘅人嚟架喎，而我阿爺又係到，咁即係話 ... 即係話 ... 即係話 ...

我死撚咗？屌！點有可能阿？啲仆街死狗賊死狗官都未死，點會有可能到我死？我生前做咁多好事，我又幫過咁多人，邊有可能咁快死？

我放開我攬緊嘅爺爺，望清楚佢個樣，佢的而且確係我爺爺。

冇錯，一定係發夢！只要我打醒自己就會起身！

「啪！」冇醒。
「啪啪！」冇醒。
「啪啪啪！」都係冇醒。我 .. 我唔係發緊夢？

「陳生，先唔好打自己，打自己係唔會令到你死咗呢個事實改變嘅。」係我面前嘅，嘩屌！係個戴咗牛頭面具嘅人。

「你已經死咗，終年20歲。你嘅死因係被重物硬擊後腦而死。」

我死咗？我點會冇啦啦死？

「但係，你有一個重生嘅機會。」

好多錯字

加速

「我地睇返資料，你原本嘅壽命唔應該得咁少。」牛頭繼續解釋，「而且你生前積落唔少陰德，再加上你爺爺嘅求情，我地決定比你返上陽間繼續生存。」

聽到呢到，我已經比唔到任何反應，因為一切都太唔真實。

「只係有一個條件，就係要抽走你係陽間成日做嘅一件事嘅權利作交換。」

「咩話？你唔係可以就咁放我上去架咩？」

「所以野都有代價，你被殺嘅代價就係死，而你復活嘅代價就係要你唔可以再幫人。」

「點解係唔可以幫人？」

「係你嘅資料入面顯示，令到你陰德最多嘅原因係因為你幫人，所以我地將你幫人嘅基因拎咗去做交易。而你返到上人間，每幫人一次，你嘅陽壽就會減一日。」

我唔清楚咩叫唔幫人。但呢刻我知道就算我返到上去，都應該只會生不如死。

「唔好浪費時間，返上去啦陳志輝。」

我望向我爺爺，佢喊住咁同我揮手告別。

「爺爺！」

.

我再醒返嘅時候，我就瞓咗係啱啱我比人打暈嘅十字路口。我嘅頭依然仲有少少痛，我懷疑我絕對係有機會比人落藥玩鳩我。我原本手持嘅老麥已經散落一地，汽水都已經冇晒。

我企返起身，摸下自己返面，個「下爬」都仲係到，我應該仲係人類嚟。

成條街一個人都冇，只有我後面嘅老麥同陰沉嘅街燈作照明，顯得有啲恐怖。

我再望下手錶，宜家嘅時間係我買完老麥嘅十五分鐘之後。咁即係我比人綁架咗十五分鐘？定係我真死咗十五分鐘？

正當我想睇下我嘅小輝輝仲係唔係到時，電話冇啦啦響起上嚟。

「嘩屌！」我比個電話嚇咗一嚇。

來電顯示上面寫住兩個字 -「未知」。

幾吸引,留個靚名先
加速呀巴打

我手震震咁拎出震緊嘅電話，接上綠色嘅「接聽」兩字。至於你問我點解會夠膽聽，你要知道，如果係下面啲人打嚟嘅，我唔聽嘅，隨時都有可能死。

雖然我都仲係半信半疑。

「喂？」我口震震咁講。

「喂！係我阿，米奇老鼠阿！屌你輝仔！打完 Rank 未阿？」嚇撚死，原來係志偉。米奇老鼠，我屌你阿米奇老味。

「咪半夜三更打嚟嚇鳩人得唔得阿仆街！」係呢個 Moment，我的確有少少嬲。

「輝爺輝爺唔好嬲！我都係嚟了解下進度啫！宜家咩排位先？」

「銅五阿，收皮啦！」正當我想 Cut 線時，我諗起一個好重要嘅問題。「喂喂咪住先，點解你要用133打嚟呢？」

「我係酒店搞緊下半場丫嘛！呢個酒店電話嚟，緊係睇唔到號碼啦！」唔怪得之志偉嘅另一邊，一直傳出女性嘅呻淫聲。「喂唔講喇，我射埋個十二碼先！幫我升埋上去啦輝爺！係咁！」

「卡」一聲，我就比佢收咗線。

.

返到屋企，命又冇咗半條，老麥又冇埋，仲要幫佢打 Rank ... 咪住先，「幫佢打」？

如果我繼續幫佢打 Rank 嘅，我係就係咪犯咗呢個唔知乜野復活條件？少一日命喎，假如我幫佢打十場，咁我咪冇十日命？

不過屌佢老味，我唔信邪，我決定要幫佢打一場。

最後場 Game 真係贏咗，我的的確確係幫佢贏咗一場 Game。我望呢個勝利畫面，呆咗分幾鐘，乜異樣都冇發生。

但世事往往都係以為冇事嘅時候先嚟有事。

多謝咁多位巴打支持！
喜歡嘅歡迎留個靚名比個正評 我會努力加速！

幾好睇
留名加速

個idea同文筆都幾好
加油

agger

「叮」嘩屌！個電話又突然震一震。不過呢次唔係打電話，而係一個文字信息。

「來至 666 的文字信息：357。」

嘩我屌你老母！唔撚係咁邪啩？連 666 都出埋？屌你唔好嚇鳩細佬啦好嗎？我嚇唔撚起阿！我仲係個 i 大仔，我仲係個青頭仔咋！我唔想咁快死阿屌！

357？357日？我嘅壽命只係淨返357日？即係我仲有唔夠一年就死？咁點解會淨返咁少日？我到底會點死？點解個到得牛頭冇馬面？

一連串嘅問題，就嚟令到我個頭爆炸，於是我決定做咗一件好唔理智嘅事。

.

「如果冇問題嘅，幫我係份口供紙上面簽個名就可以離開。」個警察好明顯就唔信我。好想快啲趕我走。我快快手係張口供紙簽個名，就離開警署走人。「快手啲，拍硬檔趕收工。」

踏出警署門口，我手機再次震動。

「來至 666 的文字信息：356。」

點解阿？點解又減一日阿！我做咗啲乜撚野嚟阿？我又點解又要減一日命阿仆你個臭街？

我屌我屌我屌，唔會係因為「幫佢簽咗張口供紙」啩？喂大佬！簽口供紙都為咗走人咋！我邊有幫人阿！

我屌，我唔係幫撚咗佢早收工啩？

.

我一路行返屋企我一路諗，我得返唔夠一年命，我仲有啲咩未做過，好想做。有啲咩人要告別，老竇？老母？志偉？

我未拍過拖，我未去過旅行，我未拖過女仔隻手，我未買車，我未試過嘴女仔，我未買樓，我未屌過女仔，我未屌過女仔，我未屌過女仔，我未屌過女仔 ...

係色情思想已經覆蓋咗我嘅理智時，我決定，我決定，我決定要上一樓一，上一樓一 ... 做下半場。

今日打住咁多先 多謝支持！

「歡迎光臨阿先生，第一次阿？我叫媚媚阿？你點稱呼阿？」

「我叫 ... 我叫阿輝。」第一次嚟到呢啲大場面，心裡都有多少緊張。一來未試過同女性有咁接近嘅身體接觸，二來未試過上嚟呢啲地方。

我望向周圍，房間內有好多寫咗唔同招式嘅名嘅「揮春」。對於我呢個淨係識睇 AV 嘅男仔嚟講，難免都有點困惑。粉紅色嘅燈光，令到現場嘅色情氣氛直線上升。

雖然佢叫媚媚呢啲咁老套嘅名，但佢嘅視覺年齡只係大概得 25 歲。屌，點解我身邊識親嘅人都係姓名同樣貌唔成正比嘅？

佢身穿黑色內衣，就咁同我一齊坐咗係床邊，膊頭貼膊頭。

「輝哥，不如沖個涼先？」說擺，媚媚已經向浴室方向走去。

諗深一層，我發覺自己係心態上其實仲未準備好做「下半場」。我諗緊，我嘅第一次好應該留返比我嘅初戀先啱。萬一宜家就咁將嘅處男身分獻咗比呢位媚媚，到時女友問起上嚟，我都驚我唔知點答好。

襯宜家去入咗浴室，我都係「炸炸淋」走人好過喇。

由呢到行出門口只係五步半，我要相信自己可以做得到！

一步。
兩步。
三步。
四步。
五半。
五步半。

係門口阿！

「輝哥，做乜仲唔入沖涼嚟阿？」仆街！呢個時候我已經行到門口想開門，點解要宜家先嚟發現我先？呢個時候，佢赤裸裸咁行咗出嚟。

「你做咩阿輝哥，係咪 ... 係咪我唔啱你阿？」仆街，講完呢句，佢竟然喊起上嚟。

係到祝各位巴絲新年快樂！
一陣應該會有多一篇出！

睇到一個女人喊，我嘅心都不禁軟起上嚟，但由於佢性感嘅衣著，我嘅小輝輝都仲係硬嘅。

我扶佢返床邊，比咗張紙巾佢。

「叮！」手機震動，但我冇理會。

「多謝你阿，輝輝。」雖則媚媚個樣都唔差，但比人叫得咁親切，的確有種嘔心嘅感覺。「好多謝你仲肯留係到。」

我冇出聲，因為我唔識應付呢種場面。我諗諗下，對上次見到女人喊，係因為我同女神表白嘅時候，佢望住我個樣太樣衰而驚到喊咗出嚟 ... 講笑啫，冇咁誇張，但的確佢有喊到出嚟，但就同我講佢一直有男朋友，係冇同過我講咁解。

我當時個心好痛，點解佢要呃我？係呢件事過後，我就好少再接近女性，因為我覺得大部分女性都好有機心。

時空返到嚟媚媚嘅床邊，佢亦都講起咗佢嘅故事。

「我九歲個陣，屋企人離咗婚，媽媽一個人由細睇到我大，我唔甘心睇住佢咁辛苦，所以我十八歲就開始出嚟做。當時我好受歡迎裡架！因為後生丫嘛！但受歡迎嘅程度就隨住年齡上升而下解。哈！真係諷刺。你今日係我第一個客咋，所以我真係唔想你走。」

我都係唔敢直視佢同回應佢。

「如果你唔想做嘅，留係到陪多我一陣，就當幫我，渡過呢個寂莫嘅晚上。」

我屌，港女嘅語言偽術真係好利害。個晚，我係床上面攬住佢條腰，就咁瞓咗一晚，但乜都冇搞過，我亦唔明白點解我會做咗呢個決定。

其實成晚我都瞓唔著，因為我係第一次同女性同床，內不多少都有點緊張。同時，我都間唔中會聽到媚媚嘅哭泣聲。

我只係同情佢。

起身嘅時候，已經係朝早十點鐘時事。媚媚仲未瞓醒。我係呢個時候走咗落床，將兩張五百蚊放咗係佢嘅床頭櫃。

「多謝你陪咗我一晚，多謝。」

行出門口，走出大廈，我就頭也不回咁衝返屋企。

「來至 666 的文字信息：354。」

返到屋企，我坐咗係梳化到，無奈咁坐係電腦枱前。

假如，只係假如，呢個 666 嘅信息係真嘅，我只係得返三百幾日命，我應該好好咁做返自己，好好生存埋最後嘅日子；定抑或改變自己，乜人都唔好幫，乜野都唔好理，做個自私撚算？

幫人係人之常情，根本冇可能避到。就算我唔幫人，一樣都只係得返三百幾日命，咁不如我繼續積下陰德，到時落下面都應該冇咁難受丫，係咪？

俗語有云：施恩莫望報。咁呢個報，應該係報恩個報，定係報應個報？其實如果我自私少少嘅，都應該唔會有人鬧我嘅，係咪？

.

時間已經下就三點幾，我成日都冇食過野。有見及此，我依舊打算落街食野。

行到落街，行下行下，竟然有啲頭暈。我已經分唔清係我太肚餓，定係下面啲人咁快想攞我命。我一個唔小心，仆咗落個人到，仲整跌埋佢部電話。

「睇路啦仆街！喂 ... 我個 Mon 爆咗阿仆街！你點賠比我阿！」

「對唔住對唔住對唔住玉王大帝對唔住。」我仲開始語無倫次，仆街喇。

「都痴撚線嘅你，仆街啦你！」條友以為我痴咗線，都廢事同我嘈，就咁走咗去算。

係呢個時候，我竟然 feel 我嘅電話震咗震。

「來至 666 的文字信息：355。」

我嘅生存日數，竟然加返一日。

idea真係唔錯 慢慢出 等你好文呀

估唔到會加日數
lm等故

留名睇故

幾正

做咩咁唔開心

多謝樓上咁多巴打支持！今晚應該會再出文！

我望住電話嘅信息，就咁呆咗係條街到。我條命，竟然又會多返一日。

我嘗試組織返剛才所發生嘅事：我暈，撞到人，仆街，跌電話，爆 Moon。我不但冇幫到人，而且我更搞到人地部電話爆咗。

「搞到人地」？

以逆向思維嚟講，即係話，只要我唔小心害到人，我就可以加返一日命？

即係話，只要我一直害人，我嘅生命就得以延長？

呢個到底係呢個交易嘅 bug，定係一個平等交易下嘅灰色地帶？

突然我 feel 到面有陣涼氣，我感覺到有啲拍緊埋嚟。我心諗唔係咁快話我犯規然後趕我返下面啩？

隻手愈嚟愈近，我就愈緊張，個身就愈硬。

「先生，先生你冇事丫嘛？」屌那媽，原來係一隻手。企係我面前嘅係一位少女。佢望住我部電話，佢睇到我個信息，好似嚇咗一嚇，所以我馬上收起我部電話。

「冇 ... 冇事，冇事。」我好驚佢睇到個信息而亂諗野，同時我都驚我比人發現咗我係係下面復活返嚟，唔知會有咩後果。

「我見你啱啱撞完人之後，就呆晒咁企係到，所以過嚟睇下你有冇事啫。」佢解釋。「我叫 Kate。」佢比咗佢嘅卡片比我，竟然係一個心理醫生。「如果你有咩事，都可以搵我架！我走先喇，拜拜。」

仆你個街，原來嚟賣廣告。我仲見到佢回頭望我一眼，眼神好似有啲暗示比緊我咁。

為咗實驗我害人係咪可以「加分」，我決定去做個實驗。

「喂，志偉，今晚我嚟幫你打 RANK！」

推

從來未愛你 綿綿 可惜我愛懷念
明明係俾標題吸引嚟睇故 但見到樓主個名個腦就係咁播呢首歌
題材幾特別 加速

好似幾正

留名支持

呢首係我飛佛歌嚟
Btw 多謝支持！

「20」噠噠噠。

「會不會玩中路？不會玩就給我去玩電腦。」噠噠噠。

「幹！有種出來打真人阿！我地址你給我記住！台北市 ... 」噠噠噠。

鍵盤嘅聲音不斷係我耳邊徘徊，而不同嘅打燈信號聲就係我耳機徘徊。我今日嘅目標，係要幫志偉輸 RANKING。

遊戲時間已經嚟到 20 分鐘，我按下目錄裡面嘅「投降」按鍵。

「要投就快，別浪費時間。」

一票 ... 兩票 ... 三票。只係差一票，就可以結束呢個實驗。

呢個時候，我手心已經冒晒汗，連腳都有少少震，仲要不斷吞口水。但我可以同你講，完全唔關緊張事。

四票！終於集齊票數，可以結束呢場對戰！

畫面已經顯出大大嘅「戰敗」兩字，呢個時候，成間房一啲聲都冇，靜到可以連樓下幾層嘅叫床聲都聽到。

「阿阿阿！描撚準未？」

我並唔想理會佢兩個嘅深夜福利活動，但佢地真係好大聲。

「叮！」電話終於震動。屌，我手震震咁樣拎起放咗係枱面嘅電話，但我真係唔驚，只不過係我唔想佢扣日數咋。

「來至 666 的文字信息：354。」

「屌！屌屌屌屌屌！」我係屋企用唔住大叫咗出嚟，儘管宜家已經係深夜兩點。

我唔明白點解我幫佢輸咗場 rank，佢都照扣我生命值。點解點解點解點解？

「屌你老母！」我一野掃晒枱上面啲野落地下。我想生存落去阿！我唔想害人阿！點解個天當日唔就咁比我死咗去？我咁樣生存落去跟本生不如死，連幫人都要死，咁點解害人就唔洗死？啲報應到底去咗邊？你要我唔幫人都算，但要害人先可以生存落去，咁我做唔出。

我嘗試幫自己冷靜落嚟，結果我繼續將所有怒氣發洩落遊戲上，結果我連輸咗十場。

「來至 666 的文字信息：344。」

我已經冇精神再打落去，我趴咗係枱面，無奈咁接受呢個事實 - 仲有三百幾日，我就會死。我到底仲有啲咩要做，有啲要去實踐？

當晚所發生嘅事，到底係邊個做嘅？如果我唔應該咁早死嘅，咁我原本應該係點死嘅？

我決定，要開始搵出真相。

其實宜家個進度會唔會太慢
如果太慢嘅 我會嘗試加快劇情發展

可以學其他人咁 一次過寫多少少 一日up兩至三篇 引多d人入睇先 之後再出番慢小小咁

利申鳩up, 追完估就算

支持

故事進度唔會 出文速度有啲 前者嚟計好似都開始入重點啦
而家嚟講試下一篇出多少少先 引多啲人睇

明白明白 多謝樓下幾位嘅意見 我會加速出文

好睇lm

加油呀 睇緊

幾得意.但可唔可以多少少

係我打算收拾返我掃咗落地下嘅野時，我發現咗係尋日個位少女比我嘅卡片。

「心理醫生
Dr. Ma Lai Lam, Kate
馬禮林醫生」

好多人話催眠係可以幫助人尋找自己失去嘅回憶，所以我決定去搏一搏。

.

「你好！我應該點稱呼你？」

「你可以叫我阿輝。」馬醫生嘅診所絕對係唔大間，只係有一個少少嘅候診室同醫生房。醫生房裡面有唔少佢嘅證書，獎狀同相片。

「你可叫我做 Kate 就得架喇！千其唔好叫我做馬醫生，又或者 Dr. Ma，我鍾意人地叫得我咁見外！你可以當我係朋友咁樣傾計就可以架喇！」

「其實 ... 其實就咁嘅，我想你幫我一個忙。我想你幫我搵一個人。」

「佢係咩人嚟？」Kate 滿臉好奇咁問。

「一個害我冇咗條命嘅人。」我到宜家一直都唔敢直視佢，只係一路玩手指，一路望手指。

我將呢件事一五一十咁話咗比呢位醫生知。唔知點解，佢比到一份好熟悉，又好能夠信任嘅感覺比我知。我相信佢，我相信佢可以帶領我去到事實嘅真相，咁至少我唔洗死得咁不明不白。

Kate 係聽完呢件事之後，臉上依然保持冷靜。「你信唔信阿？」我終夠膽直視去問佢。

「信！當然相信！咁 ... 你想我可以點幫你？」佢嘅冷靜，反而令到我有點心寒。佢係聽完我講野之後，可以咁冷靜咁直接咁繼續同我講野，好似一啲驚訝，驚喜嘅感覺都冇咁。

佢好似一早知道我要講咩咁樣。

「你點解要信我？」我忍唔住問。呢一下，反而令到佢呆咗係到。

「因為我地係識嘅。」佢係思考咗幾秒之後同我講。

即有多少少睇 問得好準時

留名
btw係咪特登輸rank幫對面送分所以扣一日？

識？我地識？坐係我面前嘅呢位少女，我係認識嘅？

「你唔記得咩？我地係中學同學！」Kate 呢個名，其實好陌生。同時馬禮林呢個名，我都唔覺得我有聽過。「6D班，馬禮林喎！」

如果大家仲有啲記憶嘅，我好似有講過我中學嘅時候，曾經同過一位女仔表白，佢就係嚟至 6D 班。但我絕對唔記得有呢個人。

可能始終係隔離班嘅人，可能我先唔識啫。

「你當年表白，我都係現場架！我本身睇好你會成功架！」佢繼續講。「可惜當年嘉怡佢男朋友 ... 」嘉怡！嘉怡的確係我當年女神嘅名！

「你知唔知佢宜家點樣？」我真係好想知佢近況，我已經好耐冇見佢。

「佢係當年畢業後就冇晒佢消息，每次班活動佢都冇出現，所以我都唔知道。」

頂，今日嚟唔係為咗知道中學時代嘅野，係要搵真相。

「其實我今日上嚟，係想你催眠我，我想知道返當日所發生嘅事。我想知，係邊個害到我咁樣。」

Kate 進入沈默，係呢個時候，我再望清楚佢嘅面容，但我的確係毫無印象。雖一我發覺嘅，係佢沈默思考嘅樣貌，絕對可以吸引到唔少雄性動物。

「我有必要話你知，催眠，係有可能因為記憶重疊而做成失誤。」佢作出提議。「你要小心嘅係，催眠嘅記憶可能會令到你原本真實嘅記憶被改變。你真係要冒呢個險？」

我微微點頭示意已經做好心理準備，然而 Kate 就叫我瞓係床上面，合埋眼，幻想你宜家係一個好靜好靜嘅地方。

.

「嘩！係薯條阿！好撚正阿！快啲夾埋落下面食啦！哈哈哈哈哈哈！」

「好撚正阿！」

「快啲夾埋落下面食啦！」

「哈哈哈哈哈哈哈！」

好多零碎嘅畫面係我腦海中出現。

「BB，佢𥄫我阿！」

後面會解釋 但我覺得你呢諗法都好好

我覺得係就算打輸都係幫人打

就算少人都唔好停呀 我仲追緊故架

lm

係嗰個肥婆！係肥婆！係佢當晚睥撚咗我成晚，一定係佢！但佢點解要殺我？我只係望咗佢一眼咋喎？啲肥婆 ... 真係咁小氣？

冷靜啲先，咁即係可以代表到佢係睥緊我，唔代表佢係殺我嘅人嘅。冷靜啲先。

係催眠嘅世界裡面，彷彿只係得我自己同自己講野咁樣。就算係人地嘅聲音，佢地嘅聲線都好似變埋我嘅聲線咁。

時間線嚟到當日發生意外嘅十字路口，正當我以為我即將會倒下嘅時候，我竟然直接過咗個十字路口。

冇錯，係乜事都冇發生過。最後我就平平安安咁返到屋企，食我嘅平安夜老麥。

屌！點會咁樣架！醒阿醒阿醒阿醒阿仆街！點解會唔同晒架？醒阿！

.

「阿！」我大叫一下，原來已經返到嚟現實。我望向右邊，Kate 係到記錄緊野。佢見到我醒返，都馬上停低筆。

「點樣？感覺如何？有冇記起啲乜野？」

我搖搖頭。

「我明白嘅，好多時候催眠呢啲野並唔係一時三刻就可以見效。你多啲嚟，我會繼續幫你架！」

唔知點解，呢位 Kate 好似好想幫我解決呢件事咁樣。佢仲要唔收我錢都肯幫我。雖然我認唔出佢係我中學同學，但就好矛盾咁有一種熟悉嘅感覺。

我向佢道謝同道別後，就誰開咗診所。佢約咗我下星期再繼續催眠。

係街上，我繼續組織意外當晚所發生嘅事。我明明係比人打暈咗，點解會直接返咗屋企？如果係肥婆殺我，咁佢嘅殺人動機係咩？佢到底係邊個？

係我嘅腦海嘅問題煩惱緊我之際，電話突然一響。

打嚟嘅，係志偉。

今晚嚟到呢到，聽日繼續！

自推一下
晏啲會再出文！

留名追故

lm加速

幾有新意 留名

「喂，志偉？」我將電話接聽。

「喂！你條仆街，尋晚係咪幫我打 Rank 嚟？」屌，都預咗會比佢屌一鑊。

「係。」我咁答咗佢一句。

「屌，咁就得啦，幾驚我比人 Hack Ac 阿！」佢反而好似好正常咁，冇一刻係語帶憤怒。

「你唔嬲架咩，我害你輸咗咁多場。」

「屌！嬲咩啫，呢啲咁嘅遊戲我又唔係最在乎嘅。何況嘅係，我叫你幫我打 Rank 咋嘛，我又冇叫你一定要幫我贏嘅。」原來志偉要幫嘅野，係打 Rank，唔係贏 Rank。「我要你幫手，唔通我仲要怪你？」

「 ... 」我沈默。

「喂，冇輸丫嘛，輸個帳係我架喎，唔係你架喎。」

「冇，我諗緊野啫，我今晚玩嗰陣再搵你啦。」

.

幫人嘅定義好廣闊。幫人做功課係幫，幫人打卡係幫，幫人講大話都係幫。但我誓估都估唔到，幫人輸 Game 都係幫。

係呢個時候，我仲可以點幫我自己？

所以我又決定搵返班明知幫我唔到嘅人去幫我 - 警察。

.

「呢位先生有咩幫到你？」坐係詢問處嘅警察先生問我。

「就咁嘅，我之前嚟報過案，我想睇睇案件嘅進展 ... 我嘅檔案編號係 KJ85427。」

詢問處嘅警察係查咗一查之後，話要搵返負責呢件案件嘅警察幫我。結果，當日幫我落口供嘅陳 Sir 就落咗嚟。

「屌，想搵你好撚耐喇，過嚟，比啲野你睇。」

我唔明白係本身啲警察就係咁爛口，定係呢位警察特別爛喇。

佢再次帶咗我入口供房。口供房入面，只係有兩張櫈，一張枱，同埋一部電視。佢將一餅錄影帶放咗入一部錄影機到，然後開始播放。電視畫面顯示出一個 CCTV，畫面顯出一個十字路口。

「呢個係當晚你聲稱比人打暈個段時間嘅十字路口閉路電視。」

畫面被陳 Sir 調到快轉 mode，去到一個畫面就停咗係到。畫面上有一個身穿白衫黑褲嘅男子。呢個，就係當晚嘅我。

「呢個係你嚟架嘛，下話？」

我點頭。CCTV 繼續播放，正當我以為我即將要被打暈時，我再一次就咁橫過咗十字路口。再一次，乜事都冇發生過。

「我地之前其實已經睇埋其他嘅閉路電視，都發現唔到你聲稱嘅『比人打』。其實會唔會係你記錯野呢陳生？我打想打電話比你，話你聽個進展，但你交低嘅電話又係打唔通嘅。阿陳生，你知唔知報假案，係犯法架？」

我呆咗咁望住部電視。我唔敢相信我所睇到嘅「真相」。即係話，我催眠嘅記憶，係正確嘅？

「你知唔知我地仲可以告你浪費警力？」陳 Sir 將身體傾向前，面貼面咁貼我講。「不過你好彩，我地已經決定就咁將呢件案銷案，你就當自己冇報過警啦。」

「如果你真係比人打暈嘅，你一早去咗醫院啦。拍硬檔，幫幫手，係呢張銷案紙簽個名，當幫我地五個手足 Close 個 File，比我地拎幾日假休息下。」陳 sir 拎咗張紙出嚟，我無奈咗係上方簽咗個名。

「好多謝你嘅合作，唔該晒。」陳 Sir 拍拍我膊頭，就離開咗口供房。

「來自 666 的文字信息：339。」

其實我地講既都係意見姐
如果巴打覺得辛苦 就跟番自己速度 唔好勉強呀

繼續留名

返到屋企，仍然只係得返我一個人對住四面牆。

既來之，則安之。倒返轉嚟諗，可能原本我就可能一早已經死咗，呢幾百日係因為你好人而送比你架呢。個天比多咁多日我，我好應該要珍惜佢先啱呢。

但點解班警察想打比我會打唔通？
但點解會出現咗個我完全冇印象嘅同學？
但點解我明明比人打暈咗但閉路電視影出嚟嘅野完全唔同晒？

雖然我好想安份守己咁過日子，但唔同嘅問題繼續一個一個咁煩住我，定我冇辦法安靜落嚟。

我打開電話，進入通訊錄裡面，檢查下自己嘅電話號碼。果然，我嘅號碼同未出事之前嘅號碼係唔同咗。

我再拎出當年中學畢業時全級一齊影嘅班相出嚟，搵下當年嘅同學。

志偉同嘉怡都係到 ... 同時，有一個同 Kate 都好相似嘅人都出現咗係相片入面。相入面仲多咗幾個我完全冇印象嘅人係裡面。

屌，點解啲劇情咁老套。

根據我嘅推算，由我醒返嘅一刻開始，我已經唔係屬於我原本嘅世界。

即係話，佢地將我寄咗去一個半行時空。

曾經有一個咁嘅理論：所謂嘅改變歷史，並唔係真係去改變原本嘅歷史，而係去分裂多一個平行時空去發展已改變嘅歷史。

而即係，係原來時空嘅我已經死咗，係呢到生存緊嘅我，只不過係去咗另一個時空苟且偷生。

而因為歷史被改變，所以都有來至其他原來時空嘅歷史都被改變？冇理由！明明佢只係改變咗我死亡呢個歷史。

咁呢個 Kate，到底係咩人？
而我嘅號碼，又點解會被改變？

呢個時候，電話一震，又係志偉。

「來至 志偉 的 Whatsapp 文字信息：大撚鑊！急要你幫拖！」

故事嚟到呢到都已經差唔多入大直路
好多謝咁多位巴打絲打嘅支持先
其實我打故好多時都係諗好咗個頭尾
中間啲好都好驚打得好差
如果劇情有咩覺得不滿或者怪怪地咁嘅不仿講出嚟 我會再改善一下
今晚嚟到呢到先！

自推一下

幫推

好睇 留名

推

好睇

等結局

- 17 -

志偉只係交代咗一句說話，其他就乜都冇再講。佢嘅電話亦都打唔通。睇嚟呢鑊都應該唔止係幫手打 Rank 咁簡單。

我馬上出發前往志偉屋企，希望會搵到佢。點知我打開門，就見到 Kate企咗係門口。

「打比你電話唔通嘅？」佢問。

「我 ... 個電話號碼 ... 」未講完，佢已經拖住我隻手。

「快啲行啦，志偉得唔切架喇！」佢話。

「你識志偉？」

「當然啦！我地中學同學嚟架嘛！」係佢拖住我隻手嘅時候，呢種感覺，好熟悉，好熟悉，同時又好溫暖。我望住佢嘅側面，突然就覺得，我係應該識佢嘅。

Kate 拖住我，上咗佢架車，然後就向志偉屋企出發。

「你識我 ... 仲識志偉？」係呢刻我好想同佢講，可唔可以唔好再添加我腦海中嘅問題。但我知道，最緊要係搵咗志偉先。「你點知佢出事架？你又點知我住係呢到？」一連串嘅問題從我口中問出。

Kate 冇出聲，但臉上卻顯出無盡嘅焦急。

但如果志偉係咁急嘅，點解佢唔打比我？

.

我地已經到達志偉住嘅大廈，我地馬上衝上佢屋企。同唔少電影橋段一樣，上到去，佢屋企嘅門係冇鎖嘅。

我地馬上衝門而入，見到嘅野，令到我地目瞪口呆。志偉流晒血咁咗係地下。就咁睇，佢已經冇晒知覺。我地馬上報警。此時，電話一震。

「來自 666 的文字信息：239。」

我冇時間，亦冇心情理會呢個信息。我呢個時候要擔心同理會嘅，係志偉嘅性命。

數分鐘後，救護車已經將我地送到嚟到醫院。大量嘅護士同醫生出嚟接應，並將志偉推咗去急症室。

呢一刻，我同 Kate 仲繼續拖住手。

「血庫血量不足阿 Dr. Man！」護士走出嚟話。

「你地有冇人或者朋友嘅血形都係同 O 型相通？」醫生馬上問。

我馬上舉手。

「咁好，馬上準備手術室！」醫生再講。「我代表傷者多謝你先！但我有必要同你講，呢個手術嘅風險都十分一，但我應承你，你呢個決定，一定會幫佢救返條命！」醫生拍拍我膊頭，就走去準備手術。

電話再震。

「來自 666 的文字信息：139。」

「你地一定要冇事！」Kate 捉得我隻手又實。

我同佢你眼望我眼，係呢刻，我好似有啲記得佢係邊個。

.

轉眼間，我已經瞓咗係手術床上。醫生幫我注射麻醉劑。

「係心入面倒數 5 下丫。」醫生話。

「5，4，3，2，1 ... 」

「來自 666 的文字信息：0。」

上面個 17 係幫我自己記得文章號碼 我唔記得 del 咗佢
你地可以唔洗理

同埋個故事應該會係呢幾日就會完埋佢
你地有冇話特別想睇happy定sad ending？
雖然我已經諗好咗個結局

超展開

突然咁快

sad

因為我驚拖得太耐會太悶同爛尾
同埋有另外一個故我好想好係到寫埋佢
不過放心 我應該因爲想快啲完而爛咗個尾佢

阿輝 .. 阿輝！係我阿！志偉阿！

你唔洗擔心我，我宜家好安全！

事出一切必有因，呢件事係我做出嚟嘅，呢個果我就一早預咗！

仲記唔記得個陣我地 3 個一齊打機個陣，你係咁串我走位廢同埋做送頭撚？

屌，呢件事我真係冇記係心架，瞓咗覺我就算撚數架啦！

係你成日自鳩責，成日拎返呢件事出嚟同我道歉咋嘛。

十幾年兄弟，我點會放係心架啫？

升鑽 1 同跌銅 5 根本就唔係最重要，最重要係我地 3 個一齊開開心心咁打機咋嘛！就算到時我真係唔係到，你咪 ON 我 Ac，扮住我送頭先囉！

屌！唔好喊唔好喊，你唔洗驚見我唔到，以後早少少起身開電視，到時播米奇妙妙屋你就見到我架！

因為我係米奇老鼠丫嘛！哈哈哈哈哈哈！

喂！你都差唔多要起身喇，唔講喇，真係唔講喇。

記得睇米奇妙妙屋阿仆街！

志偉係佢害死？
假如主角咩都唔做志偉就唔洗死，假如主角害死人要填命？
幫志偉打LOL係為咗比佢有更多機會食女，所以會間接令志偉死？
主角打LOL》志偉有時間食新女》食過既女知道咗志偉食女》上門打到志偉流血？

9up

白色嘅天花，白色嘅牆身，白色嘅床單。

呢到，係醫院病房？

我好攰，攰到冇力起身，甚至連隻手都郁唔到。唯一可以活動到嘅，係我雙眼。

「阿 ... 」我發出低沈嘅叫聲，希望可以吸引到我身邊嘅人留意。

「你醒返喇！」係旁邊嘅，係 Kate。「醫生！醫生！我男朋友醒返喇！」

我想起身，我想講野，但我冇呢個能力。「麻醉藥嘅效果仲未散晒，你再休息下先啦！有咩遲啲先講！」佢攬住我。「我地以後唔可以再分離喇，你知唔知道？」講完，佢就衝咗出去搵醫生。

雖然我同 Kate 係醫院時係拖住手，但唔代表佢係我女朋友丫。雖然佢真比到種好溫暖嘅感覺我。

醫生係呢個時候已經行到入嚟。

「何志偉，你唔好郁，你嘅傷口仲未復原，唔可以咁做咁大動作。」醫生一入到嚟就對我佢出警告。

「我 ... 我 ... 」我嘅聲音仲係好細聲同低沈，唔足以令到佢地聽到我講。醫生嚟到，幫我做咗啲檢查同觀察。

「佢仲需要一大段時間康復同休養，終佢失血過多，個人好虛係正常嘅。呢個時候，家人同朋友嘅支持係好重要，所以你身為佢女朋友，都要好好照顧佢。」醫生講完後，就轉身離開。

「阿輝，你冇事就好喇！定係 ... 你想我叫你做阿偉？」呢個時候，Kate 再次拖住我隻手。「只要你係我身邊，你要我做乜我都肯架！」佢呢個時候攬住我，仲攬得好實。

我比唔到任何反應，但我知道，「我」已經死咗。

.

係跟住落嚟嘅幾個月，我嘅康復速度好快，我係住咗院大概兩個月就可以出院。

係呢段時間，我一直唔夠膽問 Kate 發生咩事。因為唔知點解我覺得，係我欠咗佢嘅。

而我用志偉呢個身分，亦成功將佢係銅牌嘅位置升到上鑽石。

同時，我同 Kate 嘅關係愈嚟愈好，甚至連家長都見埋，已經去到談婚論嫁嘅階段。

.

今日，係「我」嘅喪禮。唔知點解，我係靈堂望住自己張相嘅時候，已經冇乜咁感覺。究竟係我已經習慣咗呢個身分，定係我根本就係志偉？

我係瞻仰遺容時，望到死咗嘅自己，雖然冇乜感覺，但一切都好唔真實。

我望到「我」嘅爸爸媽媽係到喊個陣，我好想過去同佢講，我就係阿輝。可惜，我直家係志偉。

「節哀順變，伯母叔叔。」我同爸爸媽媽講。

.

係喪禮完結後，我選擇自己一個離開，我需要一啲時間比自己冷靜下。

係呢個時候，我撞到一個我唔應該撞到嘅人。

企咗係我面前嘅，係嘉怡。

今日嘅進度嚟到呢到先暫時
睇嚟以宜家嘅進度睇 聽日都可以大結局

其實嚟到呢到 我都幾後悔自己完得太快
因為其實本身仲有一兩條線想寫月不過寫咗會覺得離題同會令到故仔更悶

再係呢到多謝咁多位嘅支持！

繼續自推

好睇

其實kate點解會做左志偉gf, 明明佢本身有

好題材👍🏻

殊！呢個係伏筆嚟！唔好同人講！
Btw 我打唔到口字邊個「殊」係咪我問題

護士巴打

個idea 幾好

但由志偉叫救命果到開始到主角醒返後

佢接受得會唔會太？ 好似快左咁

呢個時候主角心中已經冇所謂理智嘅野 所以係佢身邊發生嘅事 佢都只會有種逆來順受嘅感覺 因為佢自己都只係覺得過得一日得一日
而去到醒返個下 主角已經唔係自己 所以先會冇感覺

Sorry 我諗有啲位我都唔係寫得太清楚
多謝你嘅意見 我會再改善

十二點會有文睇

果一兩條線 做番外都唔錯

嘉怡身穿一身黑色連身裙，似乎係想出席「我」嘅喪禮。

「好耐冇見。」開口先嘅係嘉怡。「你幾好嗎？」

啲對白其實都幾老套，但其實我唔係好清楚志偉同嘉怡之間嘅關係，所以其實我唔係好知點答好。我驚我一答錯野，我就會比人發現我係阿輝，而唔係志偉。

「唔錯咁樣啦。」我都唔知可以答咩好。「你嚟阿輝嘅喪禮嘅？完咗喇喎。」

「我係嚟特登搵你架，我知你一定會係到。」嘉怡話。「點解你唔聽我電話？點解你唔回我 Whatsapp？點解你仲要 Block 埋我？」我唔知答咩好，因為我真係唔知佢地之間嘅關係，雖然我已經估到。

「有好多野唔方便係到講。」

我請咗嘉怡上嚟我屋企，因為有啲野，唔可以係大街大巷就咁講，就咁問。我決定咗，我要問清楚所有野，我要知道真相。我要問清楚我同 Kate，志偉同 Kate，志偉同嘉怡之間嘅關係。

我打開門口，將鎖匙放係門旁嘅櫃上面，再關上門。

「嘉怡 ... 」我一口開，嘉怡已經錫咗落嚟，我竟然可以同我當年嘅女神係到打茄輪，感覺都仲係好唔真實。我同佢已經開始脫去各自嘅衣服，佢只係除淨佢今日所戴嘅係黑色嘅lace胸圍，同埋黑色lace內褲，呢個衣著同我上次係平安夜見佢係一樣嘅。

接吻過後，佢將胸圍同內褲脫下，一雙粉白色嘅乳房呈現咗係我面前，女神果然係女神，呢副係絕對標準嘅身材。我估唔到，我當年嘅女神，今日就赤裸裸企係我面前，一絲不苟企係我面前咁。我馬上淘出我嘅大輝輝，同女神進行一場肉搏戰。

.

大戰過後，我點起香煙。呢支煙，係為我好兄弟 - 阿輝而點嘅。

我地著返各自嘅衣服，我地都冇出聲。最後嘉怡輕吻我一下，就離開咗。我拎起放咗係我旁邊嘅電話，Wallpaper係我同 Kate 嘅合照，一張我地係迪士尼影嘅合照。

休息咗一陣，我就返咗 Kate 屋企。

上到去，我去廚房沖咗兩杯咖啡。一杯係佢嘅，一杯係我嘅。我將咖啡放左係茶几上，Kate就瞓咗係梳化上面，而我就坐咗係佢隔離。

「啱啱去咗邊嚟？」Kate問。

我冇答到佢。我拎起杯，品嚐苦中帶甜嘅咖啡。佢亦都冇再問，只係靜靜咁瞓咗係到。如果一開始你冇問咁多嘅，咁咪幾好。

「點解你要扮係我同學？」我終於忍唔住問。

Kate 都拎起咖啡杯，飲咗一啖。「其實，呢一切只係一個交易嚟。」

.

你並唔係唯一一個可以起死回生嘅人，因為我都係。

我地本身已經係中學同學嚟架喇，仲要好好朋友。我地三個同嘉怡就係四為一體嘅。之後，你鐘意咗嘉怡，但其實當時嘉怡已經有男朋友。佢喊係因為佢知道，你地嘅關係已經唔可以去返以前咁。

而當時嘅我，亦比你吸引住，都鐘意咗你。可惜，係表白之後，你地就再冇搵我同嘉怡。

...

直到五年前，我係五年前因為交通意外過咗身。我同你一樣，下面比機會我返上嚟做人。但條件係，我身邊嘅朋友會唔記得晒我，同埋唔會再有朋友呢樣野，所有同我做朋友嘅人嘅下場，都會死。

當我醒返時，你地已經再唔記得我。我做心理醫生，係因為呢份工，可以令我再感受同人面對面傾計，好似朋友咁傾計。

直到前排，竟然比我再撞返你。我見到你電話上嘅信息，我就知道，你同我係同一類人。所以我想你上嚟我到，比個機會我，再可以同你好似以前咁再傾計。

「你」死嘅原因就係因為我已經當咗你係好朋友，我就算呃到自己，都唔會呃到下面嘅人。

.

講到呢到，Kate 已經喊到收唔到，我拎出紙巾，比佢抹眼淚。

我亦都唔敢再問落去，我好攰，我就咁返咗入房瞓。

其實見到呢個喊嘅情景，令我諗起當日我係一樓一見到媚媚喊嘅境況。我知道當日媚媚講嘅野只係千篇一律嘅故事，目的只係想留我係到，而我，當日就係只想搵個人陪我一晚。對於我地嚟講，其實係一場交易。

係Kate嘅床頭，同樣放咗我同 Kate 係迪士尼嘅合照。上面寫咗個日期 - 2009年8月10號。

相上面嘅我，係志偉，而唔係阿輝。即係話，志偉 ... 我一早就係 Kate 嘅女朋友？

我突然又feel到後方又一陣寒氣出現，仆街，又嚟？

- 全文完？-

今次呢個成個故仔暫時嚟到呢到就完結
我都知個尾其實作得好爛下 因為我前面有一兩句野搞到個故仔係有bug存在 而搞到我卡咗個尾好耐
雖然我真係一早就諗好個尾
今次係我第二次真真正正作完一個長故
係呢段時間好多謝咁多位巴絲對細佬嘅支持同意見
我嚟緊仲有一個新故 但同呢個故個類型差好遠 希望到時大家都會多多支持！
如果你地有咩唔明白嘅都可以問 我會答返你地！
請各位支持細佬嘅巴絲受小弟一拜

同埋我會係未來嘅時間，出一個外傳解釋多少少野（當係幫自己扭返個bug）
但係係邊個人嘅外傳就保持住神秘先。（需然呢個故咁少人物好易估）

你講緊主角嘅死？

留名互撐～～

多謝巴打

[賣廣告] 完咗呢邊 我另一邊已經有新故睇！
不過呢次係玩校園故
有興趣可以入留個名嚟睇故！

[中年的青春校園] 就嚟四十歲個陣 我竟然返咗中學讀書

睇完有2個問題

第1個係阿輝重生之後先見到Kate，但係kate話因為當左阿輝係朋友所以先令佢死，個時間點唔係好明

第2個問題就係點解阿輝變左志偉

睇完覺得個故事幾吸引，多謝樓主，係呢2個地方唔明

第一點 kate本身同阿輝都係互相認識（十年前）
但阿輝因爲kate嘅復活條件而忘記咗呢個人（五年前kate嘅交通意外）
而kate後活嘅條件係唔可以有朋友，到後來佢再當返阿輝係朋友，所以佢先會一次過扣晒所有餘數而死。（現代）

而第二點可以係為外傳鋪路嘅一個伏筆

多謝你嘅支持！

點解kate係志偉女朋友
點解志偉會同女神扑野

屌留名個制唔見左
BTW 留名

岩岩追完
想問 咁主角點解一開波會死既
係真係比肥婆打死左定.？

同埋志偉到底衰咩死左 跳得太快
女神又點解同志偉一齊
志偉又點解同kate有關係
如果志偉同kate有關係所以令到志偉死左
咁主角去到志偉個身體到係咪都會死？(結尾)

個故開頭好吸引 但係由主角接到志偉call之後就直線下滑個質素

btw期待樓主新文

第一點會係外傳解釋 唔係點吸引你地睇外傳

而志偉同女神扑野 係因為佢兩個有路 上面都有提過 成個故一開始平安夜志偉去搞下半場就係同女神搞野 個陣佢同kate仲係女朋友

外傳會講多少少佢地嘅關係。

其實我都係打得1999啲 希望外傳會令到你地明白更多

睇嚟我真係將個故close得太快 好多未解釋到 所以我嚟緊會出外傳解釋埋啲野 所以我係到講個sorry先

志偉死因係因為幫人，佢用佢條命去換咗志偉條命返嚟
而佢同志偉換身嘅原因都會係外傳講

而紅字你係講得啱嘅 所以主角點都死 只係點死咁解

我係到要同咁多位巴絲道返個歉 睇嚟好多野我未解釋得好清楚 / 解釋得唔好
有見及此 外傳嘅工程將會提早進行 以解各位心中嘅迷底
同埋比個機會我埋好個尾佢

如果開外傳嘅 你地想我開新post定就咁係返呢個post打？

同埋志偉都因為同kate做咗朋友或以上嘅關係而死